# Hangul_Daebak_server Proyect

>R2D2, ¿te lo dijo la computadora central de la ciudad?
>¡R2D2, sabes bien que no debes confiar en una computadora extraña!
>							C3PO

## Objetivo del proyecto

EL siguiernte es el servidor para el proyecto del la app Hangul Daebak.
Este se encarga de ls gestión de las peticiones y de generar un respuesta en formato JSON, también se encarga de la persistencia en la base de datos. Envio de mail y autenticación de usuarios por método JWT.
